單反走焦真係好撚煩。。。

自己diy 煩到嘔

調調先。。